HelloTypeSystem.lean
@@ -62,6 +62,9 @@ Lean 4でプログラミング言語の型システムや意味論に入門す�
     - EvalML1Errの評価の一意性 `HelloTypeSystem.ML1.eval_uniq`
     - TypingML1による型安全性 `HelloTypeSystem.ML1.type_safety`
   - [ML2](./HelloTypeSystem/ML2.html)：定義、変数束縛と環境 \[基礎概念,4章]
+    - EvalML2の評価の一意性 `HelloTypeSystem.ML2.eval_value_uniq`
+    - EvalML2の変数参照の評価の一意性 `HelloTypeSystem.ML2.eval_var_uniq`
+    - EvalML2Errの評価の左全域性 `HelloTypeSystem.ML2.Expr.eval`（Leanの`def`の要請から明らか）
 
 ## Notation
 - $\MV{n},\MV{n_1},\dots$（太字斜体）：メタ変数。特にペアノ自然数の場合はそれに対応する普通の自然数を$n,n_1,\dots$と書く。
