HelloTypeSystem/Meta/EvalML2.lean
@@ -90,3 +90,9 @@ theorem eval_value_uniq {E : Env} {v v' : ML1.Value} : ∀ {e : Expr}, (E ⊢ e 
       absurd (h₁ ▸ h₂ ▸ ht) hf
   | .If .., .IfT d _, .IfF d' _ => eval_value_uniq d d' |> ML1.Value.B.inj |> Bool.noConfusion
   | .If .., .IfF d _, .IfT d' _ => eval_value_uniq d d' |> ML1.Value.B.inj |> Bool.noConfusion
+
+/-!
+### EvalML2Errの評価の（左）全域性
+Leanでは関数定義に全域性が要請されるので、規則(E-VarErr)を追加してEvalML2Errの評価`HelloTypeSystem.ML2.eval`を定義したことにより、
+\[基礎概念,§4.4]の定理4.3から$\mathit{FV}(\MV{e}) \subseteq \mathrm{dom}(\MV{\mathcal{E}})$の仮定を外したものが保証されている。
+-/
